【覺悟撚】點解要繼續生存？

𠵱個世界

有人出世就生於富貴之家，並且天資聰敏，有優良嘅資源同環境栽培，將來出社會就出人頭地，名成利就

有人出世就生於貧賤之家，並且天資平庸，加上得劣質嘅教育資源同環境下成長，將來只注定做出生富貴之家嗰啲人隻狗

又有人天生性格樂天外向、運動型、高大樣靚身型正，即使花心亦屌女無數

又有人天生性格消極內向、毒宅型、矮細樣衰又太肥，即使對異性尊一真心亦不斷收好人卡，注定 A0 或不斷被傷害

咁天生喺𠵱條不公平線下嘅人，理性嚟睇仲應唔應該繼續痛苦咁生存落去？

因為上世唔知做錯咩，所以要今世受苦

十卜

so u jump LOL

冇㗎 我依家都行屍走肉緊逼自己出多啲街 少啲時間諗嘢

呢個世界最公平既地方就係全部人都唔公平

理性d睇，條不公平線係邊？

越諗越傷心

如果你認為死左之後係乜都冇 係虛無
人係冇靈魂 咁理性咁睇死亡係一種解脫

但係好明顯唔係咁
而你對死亡一無所知
我都未死過 證明唔到d咩比你
但我選擇去相信世界有業力同輪迴

可能前世你就係果個有錢又靚仔
屌女屌到懷疑人生 所以今世做個平凡人算

又夠鐘做狗

因為e家已經係谷底, 即管留住條命仔睇下之後會點

齋呵唔鬧